唔好為呢個政府無命

作為一個七十後，一個爸爸，好想同喺政總、喺煲底嘅大家講，唔好死！

呢個政府點樣仆街都好，千萬唔好因爲佢而死。
知道您地有人選擇咗做死士，我深表尊敬，但係，真係唔好為呢個政府死，唔值得！

您地可能覺得已經無希望，但您地知唔知道，您地本身就係希望！您地就係香港嘅希望！

有好多香港人已經因爲您地已覺醒，和理非同衝衝子同議員已經可以互相合作互相補位，就算中間有沙石，但都無阻大家嘅合作。

而家要做嘅，係好好計劃下一步，而唔係付出生命！

啱啱見到一車車龍仔狗仔由中環駛向金鐘，真係好驚佢地會黎攪您地。

在政總在煲底的各位，您地仲有希望、仲有掛住嘅人、仲有關心嘅人，就算您地傾好都好，唔好死。

唔好死！

自推！

大家唔好死！

如果係為咗新政府呢

都唔值，邊個知新政府係咪一定好

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

咁點，諗？點諗？連登都比三毛搞到咁，唔係話有死士係好事，咁唔升級可以點？你話我地係未來，個社會有比我地咩？有為我地著想咩？講到深明大義為年青你，你地70後唔一齊出？